大家點睇136

近排個勢都幾勁 做左兩日day trade

追

垃圾股

追啦

我已經追完放埋，仲等